真心，海洋公園應該要汁

旅遊業=香港毒瘤
佔用交通資源
佔用公共空間
佔用私人空間

你依家仲要話我知個公園原來係賺唔到錢？
賺唔到錢仲要係咁吸血？
我求下你真係汁左佢

仲有唔好講咩集體回憶了
我諗起個蝗蟲公園就想嘔

自由經濟，根本唔應該救。

迪士尼先係要執先果個
年年屈錢補貼 又送地

非牟利架on9，原來你當海洋公園係遊客公園，你係支那落黎？海洋公園起俾香港人玩架

根本無論係呢個垃圾公園同埋旅遊業
都係建築係香港人日常生活既痛苦身上

係，有冇話支那人唔比入？

管理不善
有咁好嘅地理優勢都唔識運用
全球唔係有好多個主題樂園可以有個咁靚嘅環境
之前有YouTuber仲讚過海洋公園過山車
雖然唔係太刺激但係觀景一流
海洋公園執笠係可惜
亦都證明左強國人係唔撚識做生意

房屋醫療教育
樣樣都要救
個公園根本唔重要

汁你老母

咩汁
黑椒汁定栗米汁？

海洋公園 - 要汁

香港多幾個你呢d on9
香港真係會玩撚完

都差唔多10年冇去過 執咗佢囉

有咩高見

求藍絲大計

粟米

汁你老母

我反而覺得佢應該存左
百零億咁慢慢陰乾個庫房
反正啲稅交左都唔係用返係我地身上

Why not both

改做成人主題可能仲有得救

大把野可以陰

both

照樓主logic所有recreational land use都要收皮

旅遊業唔識字？

水龍敬樂園

你諗下好 年年成人展 搞到好似兒童展咁
女又冇 賓周又冇 又要包到實哂

咁唔應該反3跑 同港豬澳
幾千億 可以加速財赤

射比海洋公園都好過比班白卡廢老

拆左黎搞賭場最實際
再加個賭船碼頭出公海
包保啲錢倒水咁倒入黎
收埋澳門皮

執撚左佢啦屌你老母困住曬啲動物比人觀賞 比人訓練黎娛樂大眾 我覺得自己入去就等於作孽

反 香港人成立嘅樂園 真係on99

why not both?

汁9左佢啦，甘能多蝗

海洋公園重置去迪迪尼

原本係
但事實上唔係咁

做返港人優先咪得，明明唔係遊客公園

有少少唔同
你講果兩個係搵支那公司做
啲錢係送上支那
派錢，海洋公園就係俾返香港人
我支持派返俾香港人，但反對三跑送錢上支那

汁完到時政府換個故宮遊樂場

有埋成個地鐵站俾佢都輸真係戇鳩

汁

剷平佢起樓好過啦

起公屋

愛國愛港遊樂場

海水公園可以救
迪士尼必須死

豆腐咁大塊地 人口密度又高
又金融業 又旅遊業 又轉口港 邊食到咁多

唔覺要執，但應該轉做商業化

明明人山人海既時候都虧損
又唔係換設施，d野又殘又舊

到時唔會削減廢老福利，
只會減少扣稅嚟增加庫房收入，
要交稅嗰班只會冚家產

強烈支持 收回海洋公園 建立海洋公屋

海洋公園係80後同90後嘅童年回憶
點解00後冇咁嘅感覺
係因為開放自由行，好撚多支那人慕名而來
排隊唔係問題，你見好多黃店都大把人願意排隊
但係同班又烏糟又嘈嘅支那人一齊排幾粒鐘
仲邊有香港人肯去
其實根本唔需要翻新
停咗自由行，變返90年代咁嘅海洋公園已經可以
不過支那持股 不了

有動物玩喎

英國留落黎既野點都唔可以拆

做支那人生意都做到蝕
剩係呢點早應該執

又與香港人為敵
同時支那蝗又唔橕佢

仲有咩存在價值

不過執咗一樣拎撻地去益大陸
到時再洗多一千幾百億起野
輸送仲多

呢個ok
大人就上賭船玩
細路就留係個公園玩
根本上海洋公園唔係冇得做
係佢地唔識做咩

咪又係比大陸人住

其實係完全傾斜支那自由痕市場
先搞到香港旅遊業變成毒瘤，
年年係到對住旅客總數量黎打飛機，
迫撚爆香港，但賺又唔係賺得多，
港豬們又不思進取跟住港共走
自尋死路，自挖墳墓

支那人入場費平過本地人就知海洋公園唔係為香港人而開啦

港共俾唔到一個會針對減少支那人嘅方案就不如執左佢

應該扭正旅遊業，唔要單一市場（其他行業一樣）

減一半quota俾支那人
港人優先
我考慮下去

我覺得都係個個問題，有錢唔係唔搵，而係個平衡點拿捏
旅遊唔應該只focus係大陸客 香港無乜天然靚景吸大量旅客黎，係得啲金鋪藥房吸十陸人 咁緊係會加重市民生活負擔
但真正既旅遊業政府根本無管理過，咁海狗公園係無配套底下緊係收皮

舊唔一定係好，新又唔一定係差。如果想保留一樣嘢必須顯示出佢嘅價值。

海狗依家拎個100幾億咪又係輸送左比唔知邊度

都係嗰句 唔明點解公司賺唔到錢就要納稅人養海洋公園有份起公屋同醫院？

支那人多過本地人去又遠又貴又要排隊

海洋公園真係要改真係要向成人向諗
而家d父母多數係買迪士尼年卡
除左做咩優惠 平時好少會去海洋公園

exact7ly, 係其中一個做得最好嘅海洋保育主題公園, 如果從教育下一代角度出發, 根本就係預政府資助 正如你唔撚會要學校自給自足

有支那人玩就唔撚得? 乜柒logic嚟㗎?! 咁啲交通工具有支那人搭係咪又要執柒咗佢啊?

根本政府就唔在意基層嘅嘢
醫療批錢緊手到dllm，批百億比個遊樂設施又咁爽手

經營唔好又要政府埋單
入場費就照收你

比正價幫襯自己舖頭咁款

有冇行內巴絲知海洋公園實際對保育有咩貢獻?

好有道理 駁唔到

又唔使
二揀一執
另一個易生存啲
再唔掂先執

我第一次去海洋公園既回憶
就係一大班 中國人 排隊
有兩個好窮既傷殘中國人
無腳係塊木板 手拎住磚係咁推架板車
我排隊玩左成日 唔記得左玩過咩

執晒佢唔該

當年轉左打自由行生意就應該執啦

拆左佢起公屋
藍絲都支持

汁你老母呀
咩汁呀 黑椒汁呀

信唔信到真係執左 過多幾年就會成班話集體回憶
又會話香港人真係慘 要出國先有主題公園玩

咁你都諗到 點解你可以咁幽默

迪迪尼就要汁

撈埋一齊做迪士尼海洋世界啦

啲動物保育呢？海洋公園唔係淨係搵錢架，無左海洋公園啲小朋友去邊睇動物？

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

收澳門皮好喎

雖然我討厭賭場

海洋公園地好貴，執左佢賣地，再係西貢起返個！
要有得賭錢既，還掂依個社會都係仆晒街，不如開放個賭權全部落地獄！

收我咁貴入場同我講非牟利？比支那人迫爆但話起俾香港人合理咩

做唔𠶧交反比有心人，不接受提款

海乜撚野洋
邊撚度洋？
奶共公園
叫海華公園啦

執左佢起樓啦

真，日日都話冇錢，又要日日收養150人。
個社會都無法無天，不如開放賭權喇！

真心 汁你老母 執呀

其實點解一蝕錢
就要投放一百億
投放左就一定賺？

發展旅遊業 無問題
係香港太依賴單一客源

本末倒置
汁你老母 執啊

咪既係荔園同青龍

國泰開頭夠話服務香港人啦，而家未幫中共支持篤灰害香港人囉，689當年夠要求平反64啦，咁係咪今日唔屌得呀

管理不善 同 集體回憶 同 多支那人玩 根本係三樣獨立嘅嘢嚟
仲有 曾經多支那人玩 依家其實唔多
即使佢多支那人玩 佢本質上無變 就好似搭交通工具多支人搭 咁又叫佢執柒咗佢? 咩理由嚟? 解決問題從根本入手 多支人嘅根本問題係咩 就解決咩 唔係話嗰個地方多支人就執撚咗佢 regardless of嗰個地方有無價值
可能海洋公園係值得執 但你呢啲垃圾論點好撚低質

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

支持執粒

其實以前海洋公園真係幾好玩

但自從俾支那人侵佔後就冇去過
只要令支那人唔落黎執咗佢攬炒絕對支持

純講logic樓主根本on9 無理性討論 反而啲留言有啲質素

仲有藥房 金鋪

如果執咗後係拎嚟起私樓比地產商掠水
我寧願繼續keep住個公園

啱 照條友logic 交通工具都要執 因為多支那搭 btw請善用不推文

未撚見過一個地方咁柒
啲所謂景點係要政府貼錢而唔係幫你賺錢

不如拆撚晒運動場公園游泳池海灘起晒公屋丫苯
不過最後一係做蝗邨 一係變炒樓

解散，重組同USJ 合作，肯定勁多人幫襯

自負盈虧，run唔掂就唔該收檔

管理不善
應該換CEO而唔係執咗佢

正宗支那人思想
見人地起咩賺錢
就做copycat

再講
有去開澳門都知
就算成個海洋公園轉左賭場
或者直頭整到雲頂高原咁
都唔會ko到澳門

主題公園又拉埋普通recreational land黎講
一係唔好收入場費 政府完全資助囉

要腩汁定沙嗲汁

經濟sense 幾差先講到呢句

斷大陸遊客咪得囉

鏟平佢起獨立屋算啦 個到風景唔錯

政府全資擁有、專做遊客生意、港人票價貴到飛起
本身都已經好唔合理，而家仲話蝕錢，留嚟都無意思
留喺度只係用納稅人錢養廢人

就算一開始原意係咁 但已經比港共玩殘左

其實冇大陸人嘅話係可以去玩
所以吊幾年命先啦

浪費納稅人嘅錢

有支那客都蝕錢
cut支那客想再蝕多D？

其實係個大陸佬CEO經營不善

公開招聘新CEO, 搵返個鬼佬，分分鐘第二年即刻賺錢 (reference 佛地魔）

荔園
🐯豹別墅都執啦
我覺得值得保留過海洋公園

執柒左迪士尼先
又遠又貴 啲機動遊戲都唔好玩 得遊客先去

個公園我架dllm！
要執都係執柒耶班支那豬

海洋公園唔掂
靠不停擴建只不過係短期解決方案
海洋公園係廢老我中學時代開幕
咁多年年我只係去過一次（學校大旅行果一次）

海洋公園而家最大嘅賣點
竟然唔係同海洋（生物）有關嘅項目
而係黑白色嘅熊貓？
一年一度嘅西洋鬼節活動？
好多人都玩到厭嘅機動遊戲？
定係個「水上樂園」？
而家仲話要擴建
搞乜嘢單軌車、觀光船？
過山車、狂野滑道？
反而取消海洋劇場？
咁海洋公園基本上得返個海洋館係同海有關⋯

睇返成個新計劃
搣走海洋公園四隻字
可以變成「西貢橋咀島主題公園」發展計劃都得
講講下
我覺得政府真係嫌錢腥
一定要揼成百億俾海洋公園
倒不如研究用來搞「西貢橋咀島主題公園」仲好
最少可以令香港多一個大型旅遊景點⋯
（橋咀島只係啱啱諗到隨口噏，其實我都唔想西貢都輪陷埋）

講返轉頭
唔係不停擴建就一定可以反虧為盈嘅（利申：本人非經濟 L ）
簡單諗
你擴建咁多項目
營運成本一樣會大增
一來要請更多人（增加就業係好事）
但係當個熱潮過後，遊客人數減少
咁要維持住一大班員工又會變成一個好沉重嘅開支
單軌車、乜鬼野滑道用耐咗
維修成本又會不斷上漲
咁海洋公園提出呢個咁嘅「擴建」計劃入面
有無做埋營運嘅收支預測？呢個prediction係咪強到可以證實擴建係實賺？
邱騰華唔好淨係一句話旅遊業艱難時期，政府就一定要插手呢啲廢話啦
立法會如果有機會審議海洋公園呢單嘢
唔該各位議員做多啲功課
攞多啲資料同數據
最好搵埋精算師幫手計
唔好隨隨便便將香港人嘅錢倒晒落海

應該限制成個香港嘅遊客人數，仲要按地區配額

啱，咁就唔洗填海起樓

而家咪等於cut 晒囉

無人注資根本執硬

本末倒置
而家未搶返香港啫
當搶咗嗰陣你會唔會想喺多方賺錢吖?
而家交稅貼狗官啫
到搶返香港啲錢就可以用返喺人身上
政府賺多啲錢先有更多利民措施
本係蝗禍問題
就算無海洋公園
都有金鋪藥房吸蟲
就算打擊水貨客
無哂金鋪藥房
都仲可以霸床位搶職位
源頭係每日150蟲&大量自由行
要解決問題應該係限制每日入境入數&cut咗每日150蟲
而唔係自閹減低自己價值

點解？

班牛屎鄉黑第一個出來反對
佢地經營咁多麻雀檔
開放賭權，班廢老唔打牌去賭百家樂，佢地就玩撚完

明明海洋公園部過山車先係好賣點
但話要拆

當你乜都拆哂
香港仲係咪香港？
海洋公園係香港獨有
拆不得

Push

支持

講真迪士尼既付在價值仲大過佢
香港咁細其實一個大型主題公園已經好夠
留迪士尼已經ok

愛滋樂園

所以要貼錢保住佢？

垃圾公園

反佢個反對
開放左賭權，就有班廢老輸身家，幾好

旅遊業係毒瘤呢句嘢真係on9
香港嘅旅遊業係需要整頓，汰弱留強，減少依賴中國客，而唔係剷咗佢

海洋公園要翻新根本係一早就應該做嘅事
而唔係等到入場人次減少先開始做
怪就怪管理層僵化，無遠見

老老實實，我覺得之後嗰幾年
即係海水公園開始翻新，成個場都搞緊工程嗰陣會仲難涯

97之後，香港重係我哋識既香港？

海洋公園多汁唔該

香港原本夠係法治社會啦同我講非牟利

支那公園 不了

蝗蟲公園呢個名真係冇得輸

仲有好多警曱會去玩

未cut晒已經蝕到咁
經營唔掂嘅生意就早D收檔啦

汁你老母塊閪，光復之後只有香港人去吾得架？

香港多你一個on9，革命永遠不會成功，因為不斷樹敵

我認為係
你有冇去過外國同類型嘅主題公園？
我夠膽講海洋公園係最有特色嘅一個
佢需要轉型，唔係要拆

5年100億以一間咁重PPE既公司黎講唔算多
人工，節日佈置，樣樣都要錢
老實講句，我就咁睇唔會覺得係好過份

咁當然，如果連登仔要話所有野都係假，全部都係利益輸送我都冇乜嘢好講
只係想講一句，做生意係會有洗費，請個人都要用錢，蝕都係蝕落啲電費，人工度，咁佢請既又係香港人，打100億落去都係洗返係香港，好過三跑果啲好多
只要唔係港珠澳咁，明明自己起就平幾百倍，係都要搵支那公司起，送得咁明顯，我個人唔會太反對

香港咁多自由蝗任出任入

邊度地點都唔會做成集體回憶

不堪回首既痛苦回憶就大把

執啦

自由經濟

上面班人為左個公園屌樓主
點解唔屌左政府唔放資源落醫療同住屋先

管理不善
利益輸送咋?

轉型做返真係服務香港人

執埋迪士尼啦 反正年年蝕錢 仲要用政府錢

時間係不能回頭
你只能放眼未來
建構一個更美好的香港

以私營機構/公司角度嚟睇 無錯 可以執咗佢
但即使私營管理不善亦可以換管理層
另一個角度睇 佢係公私營合作 同埋佢嘅存在係為咗搵錢定係咩? 佢有無non-monetary value? 如保育/教育意義? 有無indirect嘅經濟價值? 如間接推動旅遊業/吸引旅客? 如果佢係呢啲方面做得唔夠好 係咪應該炒管理層? 因為佢根本就唔係為咗自己賺錢而存在? 呢個係最根本要問嘅問題

單純佢維唔到皮就執咗佢 講得輕鬆 但睇嘢睇full picture啲 香港地 係咪應該只得錢錢錢

汁你個頭咩 執啊支那仔

岩

食撚屎, 入面食餐飯, 重貴過香港迪士尼.
重話係本土良心.
貴係正常, 但貴到難以接受. 重貴過日本迪士尼.

why not both
將綠曱甴ot錢嘔返晒出嚟都夠

執7咗佢地

你去澳門淨係去一間賭場?
人哋啲賭場通街都係
你海洋公園塊地咁撚入
咁唔方便

過到聽日都算好啦
依個政府幾時有聽過人講
長痛不如短痛
今次就一百億，下次又幾多？
d錢係用係”需要”地方？

推！！！！

如果轉服務真香港人
都可能要縮規模先可以自負盈虧

同埋佢連海洋劇場都執
拎黎起過山車

True

唔一定 點解recreational land就唔可以收入場費?
入場費好有學問 全免一方面增加財政負擔 一方面令入場人士唔認真看待個設施 又增加人流負擔 仲有好多因素......

咁多人去都蝕錢，到底之前啲錢比咗邊啲人。
而且今次政府出錢睇死又係想比班大陸公司賺錢既大計

啫係為左海洋公園而黎香港 我諗就難D

原來俾香港人玩架？

冇錯，重建香港就係要同以往嘅回憶割蓆。

TVB，由細睇到大班奶共藝人，靠吸蝗血維生嘅旅遊業，呢啲全部都應該係香港消失！

之前搵盛智文做主席，由年年蝕錢變年年賺錢，家陣換咗個孔令成又變返年年蝕，仲要攤大手板同香港人攞100億，CLS，不如出一億叫盛智文返嚟搞返掂佢啦，慳好多喎。

換人我極贊成，成本低值得搏。再科水必定血本無歸，希望好似反送中咁阻止佢。

仲諗政府？
我哋要贏革命呀！

汁你老母，執呀

主題公園獨立營運，你唔好拎D球場同我偷換概念

成個公園嘅營運都係自負盈虧，一係政府今日開始話海洋公園唔洗揾錢，以後公帑補貼營運，睇下大眾接唔接受囉

垃圾黎既，廿年乜都冇變，悶撚過閪

唔係好同意咁樣就做唔死澳門

海洋公園咪一樣咁做
一樣有人入
賭場多又唔等於有意思
做得好唔好同埋個 EXPERIENCE 係點先係重點

渡假區加賭場我覺得係 WORK
賣高級現代主義不老土豪氣
澳門果啲樣衰到仆街

唔應該
換管理層
令到收支平衡應該唔難
仲有好多其他效益

口講自由經濟，黃色經濟圈係劃地為牢，轉過頭成百億課俾海洋公園，請問海洋公園賺錢嗰陣係咪會派息俾香港人呀？

連150都唔肯減，優先支那就可以

換咗盛智文走由本身賺10幾億變到蝕咗10幾億
笑撚死

連登仔有雅閣賓派潛質

乜都殺 乜都拆

我提議公投迪迪尼同海洋公園留一個算

一堆大白象

都on9 個問題係100 億 唔放民生 醫療 教育
又放大白象比d 中資cap 水

都識得講「集體回憶」，保留係記憶裏面經已足夠

學日本水族館在大廈就得了

換老細啦
之前幾年日日逼爆都可以蝕錢

樓上話應該貼錢run個D，唔該回應下

香港USJ 好吸引

乜野叫九十年代海洋公園

agger
拆咗佢, 起樓, 俾人住

海洋公園應該收歸，唔好拎黎做主題公園
全力做保育算啦
連啲魚都可以養死仲係到起過山車，叫咩做海洋公園

啲冚家鏟蝗蟲搞到烏煙瘴氣

海洋劇場執其實預計內
外國都已經無左好多以類野，始終都係比動保屌左虐待動物好耐

唔係local優先嘅land use都要收皮
好合理
近少少你睇下台灣101

熊貓汁
中華鱘汁
海豚汁
企鵝汁
揚子鱷汁
金絲猴汁
樹熊汁

政府又話黃色經濟圈影響自由市場，咁你又救海狗公園？

佢收皮係市場要佢收皮，政府做乜又干預自打嘴巴

百億資金看似天文數字，但其實如將海洋公園拆卸改作住宅，其土地價值隨時達數百億元，且可增加住宅供應，是否可作考慮？
[陸振球 樓市解碼]

係。細個中學旅行好多次去海洋公園。唯然都係排隊排到暈，但個陣冇煲冬瓜

一早得返個殼
入面管理層係支那

依家咪一鳩樣

拿黎起公屋
比香港出生既人住

汁男咩汁

On9
海洋公園幾時畀返香港人
除咗幾年帶小朋友去下，你袋咗啲咩落袋？

海洋公園今時今日搞成咁全因為佢當年all in 支那人

佢同你講 local priority 之後起完就新移民 priority 你咬佢食呀
個政府想幫我地？你訓左幾多年呀

push

執咗咪又係另一個大白象，
而且香港人又唔可以受惠到，
我寧願keep住咁樣，
間唔中俾小學生excursion仲好。

係執，唔係汁。

依家連人地討論點樣做啲對香港人有用嘅嘢都唔得？
係無撚意思架啦，大家都係鳩噏咋麻

why not both

奶共就要執，完

agger

呢部係新，fing 腳既
拆係舊個部，坐係車入面

：
機會終於黎啦（孔）令敗
今鋪終於唔洗比人叫 令敗啦
你諗左5年轉形計劃，終於有錢搞啦
整個樹熊袋鼠第2家園計劃
教d袋鼠表演搵水再救火
教d樹熊表演拎條木扔落水再攬住條木浮面
我哋雙贏啦

令成：
屌你老味，收皮啦連仔，食屎啦
我就係想海洋公園執柒左佢，
就係扮諗唔辨法，去到政府扮可憐，博供養
大家一齊唔洗做嘢等政府養
做又36唔做又36
有咩工好得過唔洗做？
樂園唔搞新event，年年哈囉喂食過世？
養住隻痴肥熊貓就攤大手掌有錢落袋o
蝕左幾年唔洗引咎辭職？

其實後路我早就諗埋，養多10年8年，
到政府止蝕唔養我們，
就搞個海洋公園閉幕式勁賺一筆，
最後釋放土地黎起樓，做地產商撈多筆，
搞個熊貓shopping mall ,
商場中心係熊貓館比人行完街睇

有你班傻仔著數啦，
引撚晒班大陸條去海洋shopping mall
到時美食車唔洗搵位泊，長期泊住我哋個mall
你搵嗰架黃店車都易d啦

：咁你啱囉，一齊叫執柒左佢啦
：真係唔屌醒你哋都唔得既

應該每日百五人返上去支那

曾經好似話係大嶼山起usj

問題係發展權係政府手
討論條毛咩，十幾年來有邊樣野為本地人起

年年加價仲有咩本地人會想去

執咗佢
用嚟起樓吧啦

其實公私營協作係正確方向嚟 但更需要改嘅係海洋公園嘅管理 全世界尤其亞洲好多主題公園都係咁做 立法會有傾過 但我無記錯嘅話係不了了之 typical香港政府做唔到嘢等爆執屎嘅例子
但我上面個重點係 私營又好 公私營又好 都唔應該唔收入場費

最舊個架離心力唔大又好玩，啱小弟

老豆老母那些年都係玩個架

其實要整頓雙程證入境
依家自由行制度已經廢咗
個撚個支那人都可以嚟香港
某幾個大城市嘅戶籍可以自由行我唔反對
其他應該好似日本咁 要申報收入+銀行戶口再 達標先批雙程證

咁乜都唔駛討論啦，唔駛遊行唔駛反抗啦
你愈係唔討論，無人知，政府咪更猖獗，依半年反抗咪反映咗依樣嘢出黎囉

其實係咪有勾結之前政治又同佢買票排比中小學生e架直頭比錢佢洗

根本香港縮影嚟
以前鬼佬睇就冇問題
踢走盛智文轉手支那之後 越搞越廢

醫療就削減開支
公園要貼錢？
痴撚線

執

光復咗之後起返一個更靚嘅又點話
我相信香港人嘅實力

咁果幾隻熊貓住邊到
快撚d汁左佢啦

拆呢部？

唔係最舊部飛龍咩？

其實有，不過佔得勁少，間唔中有野生動物走失落市區/受傷，都係送去海洋公園/嘉道理農場養傷/暫住

不過幾時還返個鯊魚館比我養埋哂d支那垃圾鱘、垃圾大熊貓、咩金色馬嬲一d特色都冇

改建做連豬連狗主題樂園

右派經濟思想搞死咗香港嘅福利制度

海洋公園走汁啦

一直以為係保育+教育機構...
原來係玩架？

哩個唔錯

所以你話，大陸路管親咩野都係愈管愈差

賺唔到錢就應該執啦，留响度浪費資源又何必呢！
再唔係就拆左佢，將所有地方全部用曬黎起屋。

海洋公園唔係要執,係要踢走個支那主席
香港逢支那人所到之處寸草不生

啲鬼佬好似都唔係好驚咁
不過view真心靚
點解完全冇好好推廣

只能夠話ching見識好撚少
自己search下 公私營協作 主題公園 無記錯日韓都係 新加坡有某啲保貼

應該係政府搞番好房屋醫療教育
先至去救海洋公園
所以都係直接汁柒左佢

啲設施太舊喇
去一兩次根本就已經玩曬又悶又冇換過新嘅

海洋公園拎d＄搵個CEO 汁汁佢過啦
又送飛搞li搞lo做cheap 唒

迪士尼先至係day one 間梗起出嚟
用咗香港人一路幾多＄ 咪又係蝕咗好多年!

嘩屌
咁有諗頭
一定逼爆啦
邊有主題樂園用豬仔狗仔嚟做gimmick
好特別

你肯整
非香港人 貴收費
非香港人 另外排隊
非香港人 每日入場限制
先考慮下會唔會再入場

遲d尖沙咀m記汁笠都話集體回憶唔比汁（你之前拆左幾多集體回憶呀屌你老母）

老虎都無隻
得d小學雞動物

以前舊燈有post話開主題樂園

報7咗佢啦

有得諗wor

呢位巴打就識諗啦

汁左 d動物點算...

成個園都係冇質素大陸人 你去撚埋我果份

執迪迪尼啦

公私營合作/政府有投資
同好似香港咁蝕咗幾年錢都仲倒錢畀佢擴建/貼錢俾佢吊住條命係兩回事囉好冇

至少東京迪士尼/新加坡環球影城呢啲年年賺錢，香港迪士尼呢？

咁又唔可以咁講，而家仲有幾多香港人有興趣去海洋公園，淨係講咁多成日打尖嘅內地旅客係入面，意欲都大減啦。你真覺得海洋公園仲係起黎俾香港人玩？

都仲未講虐待動物作表演同觀賞，你有冇睇過幾十隻企鵝日撚日困係個細過個標準池嘅地方。
你想知咩係海洋保育，我建議你睇 “海豚灣”先好出聲，咪衝出黎柒

2005年後娛樂多咗好多
冇乜必要俾咁多錢去海洋公園

其實海洋公園應該重新定位 縮細 減價
減少機動設施 主打返海洋生物觀賞設施
留一兩個大地方專做節日活動（聖誕，水上樂園，halloween)
其餘嘅地release出嚟做其他酒店康樂配套用途
好過而家無人去又有overhead
themepark 呢個世代已經唔吸引
個個有smartphone，啲細路邊會理你
俾盡兩三年去一次

入面買枝可樂都廿蚊

重點係都唔撚係畀香港人玩嘅

自由行黎香港要面試。好似美國簽證咁。

咪搞香港後花園喇

海洋公園唔使起晒樓
免費開放被人睇下動物
機動遊戲嗰part就起私樓/居屋 賺返本錢
啲酒店就轉做service apartment

其實要諗下啲再根本啲問題 係海洋公園其實有無可能直接賺到錢 定係佢嘅存在有其他意義 例如保育教育 或者間接幫助旅遊業呢啲non-monetary嘅存在價值
如果計完條數係可以賺到錢嘅 即係政府幫唔夠同埋公園管理層有問
如果係賺唔到嘅 咁根本佢維唔維到皮就唔係去探討佢執唔執嘅角度
賺唔到錢就執咗佢 同埋樓主啲垃撚圾論完全係on9 慘撚在好多人認同
ps 唔知以前盛智文做嗰時係賺定蝕呢?

其實海洋公園用來起樓，保留少部分設施當club house 有冇得諗

炒撚晒班高層先講

係俾香港人玩定玩鳩香港人呀

400幾入場費，入到去有要同支那人迫，啲嘢又貴

香港動植物公園
香港公園
九龍公園
全部免費

反而應該問
中共送香港幾隻熊貓
點解我哋要畀錢先有得睇?

海洋公園你就識話公眾回憶 以前拆碼頭唔見你咁講？

你老母生左你呢個蠢兒
你屋企真係玩撚完

任何嘢落到中國人手上都變屎

Agree。btw汁定執

玩一隻game要排半粒鐘起 不了

連登，旅遊業=香港毒瘤

=正評

王集中地，比我都吾去
100億手持bno每人派2幻好過

海洋公園班垃圾高層做唔到野

要香港人出錢幫佢地執手尾？

不了

同意，性愛樂園

由佢變質成蝗蟲集中地就已經成為咗集體回憶
真係好行唔送

想理解咩事要執?
回歸前只得香港人都未叫執。
又唔見起好多設施
票價又貴到飛起
營運成本洗哂去邊?

入到去全部男人

支持

沙嗲汁定咖喱汁？

封咗佢俾啲野豬流浪貓狗住好過

仲有阻礙經濟改革、思維進步

海洋公園只係高級屯門公園

遊客做唔住就想奶本地客
肉酸到你

p

on9，disney國際野，好多人會因為disney而黎 你d思想咁古板，搵你管香港就死得

我要攬炒

盛智文一唔做就唔掂好心就搵返佢做喇⋯⋯

香港人都未救 救個支那樂園

香港唔需要旅遊業

disney唔應該執，但都唔應該係政府包底又貼錢。

以前咪話自由市場
一切由市場主導嘅？
好境加價時候就市場主導
唔好市道嘅時候就要納稅人嘅錢？

唔好忘記，海洋公園踢走盛智文
扶咗一班紅底大陸人做高層
換係盛智文做嘅果段時間
政府點會俾錢補貼？

見人地做得好就踢人走想d錢落自己袋
踢咗人走做得差，蝕錢打納稅人主意

唔只海洋公園係咁
遲d國泰都係一樣
善忘嘅港豬繼續on99

學政府講法：拆撚左佢起樓啦

on9 上海 同日本 大咁撚多

黎香港果個係笑話

你估炒佛地魔唔洗代價呀

有大陸人就唔想去 一定有五毛話大陸人食飯咁你又食？ 如果我可以唔食飯嘅話 你估我想做同佢同一個行為呀？

香港都唔係因為迪士尼吸引遊客啦

lm

其實唔洗擴充咪得，用番最basic黎維持營運，再唔係就縮少規模，先黎起樓，做全港第1個屋苑+樂園，大把發展商爭住做

執左佢啦，
做大陸人生意，
返大陸開有14億人口市場
一人一蚊入場費都發啦

要咩汁？西汁？洋蔥汁？定燒汁？

執柒左佢, 用來起富貴公屋

Agger

點解你仲未玩完

盛智文當年接手海洋公園，一年就轉虧為盈，之後每年能賺過億。
依家又忽然蝕到仆街，唔係個管理層垃圾，就係支那從中吸金啦。

請執

唔好執
免費入場畀人睇動物

g持
晒香港人錢
睇動物 痴鳩線
睇你老母

只剩低逼爆蝗蟲，俾人打尖，踩腳既回憶畫面，根本應該執左佢，香港唔需要咁多主題公園，加上長貧難顧，你幫到佢過呢關，之後呢？不如用哂黎起樓好過

開左咁多年如果因為一場運動就執
咁證明經營者根本唔識經營
更何況如果下下因為無生意要納稅人養返
咁不如拿拿臨執柒左去

認真好耐冇去過
細個去有 海洋劇場係多人到仆街 重有隻咩威威司令
有幾多人重記得
依家好似係咁用過山車吸引人 大佬唔係個個LIKE
有時入迪士尼都係行吓 睇吓嘢 香港太細 街行多都悶
同埋有啲可以HEA住玩 小小世界 IRON MAN 森林河流
重有埋教畫畫 一家大細都啱

係右派就唔會係咁揼水救海洋公園啦
而家政府就係你阻到佢做生意就打擊自由經濟
佢啲企業經營不善就要出手救

推

講租管果陣 又話唔干預自由市場 呢樣果樣 唔想做果d就大把籍口

交比支那人管之後 一直衰到而家
雖然盛智文好撚藍，起碼佢真係了解香港人去海洋公園想玩d咩

比支那人管咩衰咩

迪士尼應該起賭場，首個迪士尼賭場， 兒童入場免費大人入場只須買籌碼，有人帶啲細路去玩，大人賭錢

蝗蟲公園

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

以前舊嗰陣浸除已經冇晒，記得以前正門好有特色

好多年冇去，上年有免費飛一入去嘩屌變咗珠海橫琴嗰個長隆海洋公園一9樣，連公仔character 都支那化埋

你好細個？
有段時間冇人去，玩乜都唔洗排隊超正

樓主係咪唔識字 汁乜野

富唔富貴既公屋都唔會係俾你同我住，新香港人先有資格不如賣出去俾發展商起別墅之後派錢好過

比政府spin左

唔好爭兩個都執

如果執左佢 香港會重視科研 重視創新，咁就值得。
最怕執左都係拎塊地去炒樓 去俾共企起第個公園

DisneySea

非牟利咁早幾年賺錢有派返比市民？
自負盈虧嫁on9

變做紅燈區

逢返必紅

執柒咗佢變為公園好過啦. . 反修列運動有排先會完. 起碼幾年後遊客量先會上升. 100億, 之後再100億.
動物照養. 好似動植物公園咁....

百幾億攞黎倒貼一個係咁蝕錢既主題公園
攞黎起居屋好過啦

海洋公園有保留,始終佢有做一d生態保育
每年仲有一次免費飛,雖然年年都係自己去
迪士尼先係垃圾
咁撚多客數都係年年蝕錢

小朋友大個未？港共政府真係會做啲益香港人嘅野咩？
有都係小恩小惠 佢就有利可圖

點解係都要執/拆/摧毁佢
而唔係諗辦法幫佢或者救番佢
海洋公園 真係對佢好有感情
只係啲遊戲設施太舊 唔得與時並進
而且關於動物既館又一成不變之餘
唔貼保育之名
加上又多支那人先搞到無乜香港人去咋嘛
一係就發大黎搞
可以同大阪USJ 東京迪士尼有得揮既
其實咁唔係重好咩？

80 90後童年回憶

如果recreational land use要收咁貴入場費都仲要搞唔掂
仲要俾百幾億救佢
咁真係執左佢算啦

一開賭場 澳門冚門剷

汁你老母...

點解aia 每年都搞得成？

集體回憶? 荔園同大圍歡樂城都冇咗啦

以前個海洋公園同依家個海洋公園變到直頭根本睇唔出係同一個地方嚟，啲新吉祥物仲要有陣支那除除咗支那化咗嘅威威司令，果啲細個覺得得意嘅吉祥物都唔見曬，回憶一早冇咗。

pus h

但而家去嘅人，支那人多過香港人
利申：都係聽人講，對上一次去已經係6年前，朋友間公司包場

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

成鳩日養死啲動物

大圍踩單車(我係果度學識踩單車) ，海盜船

既然係國際野，點解Ｄ人要黎香港果個？

亞洲去日本果個唔好？
西方去美國果個唔好？

執咗佢，起返個黃竹坑村

因管理不善而蝕10幾億的海洋公園

的確呢個過山車係高質野( 因為環境無敵)，唔應該拆

自己放棄本地客 將所有資源谷哂落支拿客度 然後班蟲走哂喇 就話窮冇錢

係囉其實我覺得好多小朋友去到真係會好開心，依家都少咗好多支那人入去啦，而家佢嘅感覺都仲係好有香港味道㗎，如果有支那人出現嘅地方嗰個地方就唔值得出現，咁成個香港好多地方都要執柒咗佢，呢個邏輯好奇怪竟然仲有咁多人正評

佢2017年投放左好多資源係呢個過山車度，玩VR過山車

拆鐘樓個時講集體回憶都照要拆，海洋公園咪撚同我地講集體回憶，咁大個人去既次數分分鐘一隻手數得哂。

又幾正喎

就算俾都唔應該俾咁多

其實想嘔嘅係
香港所謂旅遊業 = 服務大陸人
咁嘅旅遊業吔屎啦

免費入場 免費參觀 設施收費先賺到錢

咁都要睇返cost benefit 咁多個億擺落去又得唔得到相應嘅價值？

海洋公園真係冇咗都得，好多人都話掛住荔園，但係我從來未聽過有人話掛住海洋公園

迪士尼唔使執，畢竟細就係佢嘅特色，而且多個國際旅遊景點可以吸引多啲外國客(非中国客)，又可以宣揚香港特色(山多平地少)，一舉兩得

我覺得應該存在 但大劣人收費貴返三四倍以上

定位問題，香港用嚟吸東南亞丶中國客
上海開左之後就淨係可以吸廣東省客
日本個個係好正，亦都因為太正太多人去
每個ride 排你三四個鐘咁
日本客都會嚟香港玩，因為香港排隊時間短好多
同埋香港做本地客，食唔到酒店條水
日本人中國人去上海東京都可能住迪士尼酒店
香港人冇乜幾可住埋酒店

公園換咗領導層
全部都唔係想搞好公園
全部都係想借公園cap 水
公園點會好
呢個係全香港 甚至全支那的寫照

執係可惜同埋浪費資源
但唔執都只係俾人攞黎cap 水
執咗佢好過

自從無左水上樂園, 就覺得無存在價值...

又唔好講到旅遊業=香港毒瘤...
只係啲蝗蟲啫...
其他旅客都正正常常嘅...

點撚解要救 營運個班人無能導致虧蝕 然後就要納稅人幫佢地續命 公道咩

同意Let it go~let it go~

正解

係。d錢幫下香港人仲好。點解我地要夾錢養果班無能嘅管理層？

迪士尼冇問題但整得咁差咁細嘅迪士尼就好有問題，

根本地方都唔夠，一早就應該淨係大鏟平成個元朗嗰啲幾百公頃土地任你起

要整就整個同美國同級嘅唔係整啲縮水版

隔離post 話好多人失業又話唔好樹敵啊

點睇

全球得5個地方有disney，香港一個城市入面，有disney算係咁啦，何況一直擴建緊，比d時間佢。

係呀例如粉嶺高爾夫球場

個圖最令人懷緬嘅係2枝旗

動植物公園夠哂啦

個人認為係政府同管理層問題 公園是無辜的
垃圾共產黨去到邊蛀到邊

管理層問題 衰左第一時間換左堆管理層先 你繼續比錢班垃圾管理層都唔會賺到錢 當初掉走盛智文 就係因為佢係外國人 而家唔得就黎拎錢 當市民傻

認同

當年保留既話又係一個特色景點

拆瘋狂過山車唔係拆動感快車

又係蝕錢先搵佢

90近80後 海洋公園對我黎講只係細個無錢去 大左無興趣既19公園

咁其實港人都有好多優惠嘅，好似生日免費，之前暑假嗰期仲可以帶多四個人半價，再之後又再有買二送一，依家就11歲或以下小朋友免費，仲未計傷殘人士不嬲都係免費

同d 囡囡玩水泡

管理層問題，海洋公園絕對值得保留，叫得海洋公園，我唔明點解海洋生物愈做愈縮，水族館新不如舊

執執個水族館已經可以吸引多d 人黎啦

係，點令佢汁七咗佢？

支持執左佢

其實如果改成一個大嘅生態保育區, 揾d員工帶人行, 再收少少錢, 咁我覺得係ok嘅

經營不善要納稅人補貼，黐撚線

咪就係
幾撚痴線嘅人先會講得出寧願倒一百億落去都唔想執

難過執

擔心海洋公園嘅烏龜，執左烏龜唔要俾我🐢

經營不善
不思進取
設施老舊
設計俗氣
唔死無用
怪得邊個

應該立即執笠止血,還地於民...動物就要求其他尊重動物生命(唔食野味)既國家領養!

又唔做下市場調查

機場，酒店，零售，中資應該要執
，
靠黃店大家發大財

拎去俾發展商仲好

唔反對
但係要搵番個位比人睇動物同玩過山車

海洋out 左， 執左開新更好

on9，賺錢就入佢地袋，蝕錢就我地包，咁樣做生意

on9
呢D主題樂園不嬲有大有細架啦
唔通新加坡個環球影城又要拆左佢呀??

不知幾撚多日本妹為左迪士尼而黎香港
而且全世紀得幾個地方有迪士尼

你居然話拆
比你做政府真係死得

做唔掂咁咪收番黎 俾政府run 囉

要唔要提埋你 共產黨都係為人民服務架

環境影城 去大阪個個唔好? 新加坡要黎做咩?
迪士尼去美國個個唔好? 法國起黎做咩?
去奧蘭多迪士尼個個唔好? 要另一個加州迪士尼做咩??

弱智問題

佛地魔落左咒

香港做生意係包賺

eg.黃子華套戲

絕對贊成佢正式成為回憶，好行唔送

條弱智仔以為自己好有商業智慧
以佢LOGIC, 所有舖都唔需要開店
事實就係有好多日本人都會為左迪士尼而黎香港

執左佢再用呢100億黎重建醫院啦

香港派官文化

派官就係咁撚樣

重未計體育界d 老野唔識體育

very right

除Halloween外 好似無香港人咁

迪士尼咪同海洋公園一樣，又係谷旅遊業，又係要政府補貼。係迪士尼個名好聽啲咁但海洋公園又有動物園同保育既機能。

我甚至覺得海洋公園重要高過迪士尼

同意 應該收歸國有 變動植物公園2.0

呢個真，唔好比人抄牌/咩扔垃圾罰款嗰啲
比咁多錢政府咪又係益支那狗

呢個位起醫院 死撚左都未到

日本人撐得住 就唔洗 做到赤字要填數喇

香港人有優惠票價，再每日配額支國人進場數量（持外國戶照者不在此限）我支持泵水，多多都泵

你開間鋪蝕錢都做呀？
仲要個玩法係賺錢入迪士尼袋，蝕錢我地包

日本人韓國人都多嚟

佢依家都唔係主打香港人生意架啦

本地人優惠慘過咩咁

唔係錢咁簡單 係連地都要俾埋佢

重要借錢俾佢 當年批錢大田少有狙擊過

點解蝕咁多錢
管理層唔係應該引咎辭職
而係嘆大手板問政府攞$100億填氹

要執既唔係海洋公園，要執既係大陸人。
如果佢變成香港人滿意既海洋公園咁點解要拆。
唔該對準目標。

都係果句 夠頂就唔洗赤字喇

師兄 點解釋 荔園 又要執呢?
講香港人 獅子山下 集體回億 幾時輪到 海洋公園

好多人唔知係唔係太年輕，唔知道香港迪士尼係董建華的惡行之一，人地巴黎迪士尼一毫子都無收過法國政府，依個賤人 就簽埋依個不平等條約，前港督柏立基都屌過
大家信港督定特首眼光？

早就要啦 無人想留

我覺得佢地 唔知咩係荔園 同虎豹別墅

所以咪要更加吸日韓東南亞客嚟填數同造大個餅，嚟代替流失嘅中國客囉
去證明香港迪士尼有潛力，唔係只做中國客去轉營

計我話
用返 模擬樂園入邊個套
野飲 免費
廁所收費 一次500
隨地小便罰1500
一定賺

老董仲覺得係自己政績
巴黎都係一個失敗作廠蝕得好甘，蝕到呢一兩年先有起色

龍門任政府擺

多後生失業就真
但海鮮公園話營運資金頂多做到年尾
咁即使有資金，唔代表高層可以唔改善

唔諗點吸引更多外國人
一見冇錢賺就拆

所以唔撚明點解有人覺得佢係好人只係老懵董，咪又係閪人一個
三大賣港賤人老董，689, 林鄭，邊有走雞架

荔園 虎豹別墅 定迪士尼吸引到多D外國人?

虎豹別墅 貼錢都唔去啦又殘又舊

你係咪香港人呀
拆撚左幾十年喇
屌你 大陸閪

改建左呀ON9仔
你問下有冇遊客會去

你不如去睇下當年簽左D咩約先喇
以家唔撚係 賺唔到錢要吸客既問題
係俾迪士尼吸血呀

搵埋俾你呀 立場新聞 田少講既不平等條約

可唔可以遊行 或者整個聯署 表達下文意

你都唔識玩
當年玩模擬樂園
係獨立起個空地
四邊都係廁所 同食野飲野 同ATM
捉哂班人入去襟錢

老曾 無為而治 益商人 都係閪人

賺到錢入人袋有鳩用咩
不如我開間餐廳有錢賺入我袋，蝕錢你貼我你肯唔肯？

邊有無為而治，就係佢廢英文變左普教中都仆街啦，我宜家以識聽蝗語為恥

成個公園冇撚左呀ON9
得番棟樓
鬼佬落黎 肯定會去呢到多過去迪迪尼喇ON9

遊行有用 就唔洗搞半年都重俾POPO打緊喇

不如話九龍城寨

叫日本富士急/大阪環球影城過黎頂左佢

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

適合做法係政府要同迪士尼再deal份約
但迪士尼彩你有味
或者賣曬啲股份俾迪士尼全資管，但政府又唔會想冇曬話語權

瘋狂過山車

日本客 係九龍城寨 FANS

鉗晒啲支那人去一格橋度再剷左佢

反正都係無錢賺，點解唔攬炒
寧願大家無錢賺拎去起公屋好過
再唔係咪做其他主題樂園囉，俾環球做minions唔好？

職員制服要警犬杉

好簡單，娛樂大麻合法，但只限海洋公園，喺入面搞音樂節，美食展，包保香港變全亞洲最搵錢嘅旅遊區

你覺得拆左會起公屋?

所以就要俾佢強姦落去，而唔係阻止佢？

搞1樓1就岩
可以人獸 又得 人魚又得

整d遊戲機專打警察，1樓1要警犬制服俾你sm，

頂 咁你咁講 我地每個星期日做既野都無用啦
摺埋囉 日日做港豬囉 屌你老味

呢個post啲人弱智架？

減到一張飛$50咪得囉

真

無辦法 坐office班人腦裝屎
又無生意頭腦 換過批人就差唔多
設計啲product年年都差唔多
左抄右抄 又無新意又柒
下下都要做promotion 先散到貨
緊係年年蝕啦
幾時見東京迪士尼要做折架
上海迪士尼d野都靚過佢 認真檢討下啦

冇錯,我就係咁既立場

我係主張叫有能力既人走佬去外國

冇能力既人投共求存

我係後者

btw 理性討論

你覺得遊行左咁多次 帶黎左咩改變

我見到既係

你有你遊行

手足有手足被跳樓 浮屍 冇可擬

係冇停過

果班人係派官派番黎 做唔做都收足糧

應該搞個黃賭毒城

環球片場唔會同你做喇
已經有uss同usj，嚟緊北京又開
本身迪士尼塊地就諗住做貨運碼頭，但香港吞吐量每年都下降冇需要做
居住用途就唔適合喇，其他用途可以考慮

海洋館賭showhand 扮賭神

熊貓館玩人獸

水母館 食大麻又好feel 又chill

手上現金淨係夠營運一年都幾大鑊，可以咁財政唔穩健
佛地魔走左咁衰到咁

係將啲錢撥落去重建而家既公立醫院呀
一百億夠起一番一間廣華

用納稅人錢，但唔接內地客，我唔拘架

未必要執
但要改

唉，經營不善，就要負責

同你呢啲消極撚 冇得傾
你對得住死左既手足？

乜撚野集體回憶
拎黎起樓幾十萬人住都得啦

害死佢地既唔只係我
重有你地呢班要玩遊行要玩投票既人
一齊落地獄

唔只我？
你黑警嚟架？

文化大革命

賭場就係要氣派。。。。老土豪氣

咁同時代變遷都有關係既，仲同你去公園玩？

樓主 我覺得你呢番說話應該當面同啲管理層講
你應該入黎屌柒佢地
你入既話又唔想比錢 我比飛你入

仲話冇俾錢教育？你睇下班學生幾醒？幾有志向

住都無得住, 起埋D垃圾樂園玩都唔撚開心, 仆你個臭街

釋放動物

你設施有乜吸引力

傻仔唔洗理

條友奶共到咁，都呢個時勢又係一樣做唔著

管理層咪又係林鄭啲人，根本個100億就係益自己友

不如改名叫"蝗蟲公園"

支持汁甩

邊啲受歡迎拆邊啲

我係儲錢走佬港豬
你地口頭革命玩遊行都係幫兇

執咗嗰公園就可以解決財政分配失衡
就算剷哂成個公園，你又覺得政府慳落嚟嘅錢會用到你身上咩
嗰地皮咁靚賣俾地產商起獨立屋唔好

好似換左人之後沒賺過錢

up

以前嘅海洋館好睇好多

而家香港就係產業太過單一
你嫌太多

依加強推明日大嶼未成氣候
少數派又同柒婆傾唔掂
香港d錢上唔到中共
咪唯有推落海水公園起大白象囉
咁d錢又上到中共

我一直都諗唔明, 究竟做咩生意可以咁著數一蝕錢就有政府包底?

咪係

好中意海洋公園可以睇動物
唔係下下都只係識玩過山車既
利申 唔中意迪士尼

最驚係執咗海洋公園，整個長隆落嚟

Agree!!! 海洋公園嘅賣點就應該係海洋生物！唔係下下都玩過山車架

海鮮公園都冇。。。香港真係同死城冇分別

海洋公園可發展成住宅項目，料成為新貝沙灣

汁囉 唔想有大陸人落黎

100億賣幾多張入場票先搵得返
做生意就預左自負盈虧
用市民血汗錢黎養真係痴撚線

無支那客就做唔住就抵執柒啦

乜你地唔知咩
公園個主席係林鄭啲人黎 當初林鄭出黎選佢有份助選咖 你地再慢慢諗下咩關係

呢樣真 唔可以再比奶共政權一直傷害香港人利益

此情可待成追憶

笑撚死，有得你揀東亞區係我都去日本啦，仲黎19香港

環球影城 去大阪個個唔好? 新加坡要黎做咩?
迪士尼去美國個個唔好? 法國起黎做咩?
去奧蘭多迪士尼個個唔好? 要另一個加州迪士尼做咩??

餐廳係香港開分店做咩，一間咪夠囉

要咩汁？要唔要另上？

諗下你塊豆腐地咩Size先啦

諗到排隊等機動遊戲嘅時候前後都講蝗語
真係無乜好回憶

咁所有窮人 都係自由經濟體其實都唔應該救

用黎起樓

可否換下主席試下？

乜柒都執，香港經濟轉型日日炒牛熊？

又係依d 傻西問題 世界上大把主題樂園都係要政府保貼
你講得出果d 出名而人流又多只係佔極少數
況且海洋公園都唔只單單係主題樂園 香港海洋保育果d 唔駛計？單單係係蝕錢就要汁既話我相信香港好多公共設施都要接埋

海洋汁紅酒焗飯 配 厚切海獅扒

起番個荔園好過

沒有大到不能倒
快d執！

我諗佢意思係成人向既主題樂園
姐係啲遊戲刺激啲 唔好太著重小朋友
利申：第一下都以為佢講18+個種成人

岩啊 太多遊客
依家去尖東海岸先叫正常小小

比支那染指既野都唔會有好下場
國泰由名牌都可以變到今時今日咁
其實支那可唔可以係哩個世界消失

點解關於民生既公共設施要賺錢???
姐係你覺得巴士 港鐵年年都加錢係正常?
咁海洋公園未改名叫香港海洋保育局囉
將個樂園執柒左佢啦

汁你老母
係執

High嘢公園

驅逐支那人先啦

why not both 過山車+賭場

乜撚都淨係靠支那客
唔開拓新客源固步自封咁多年
抵執啦屌
仲有一街都係嗰d金舖名牌舖都係

Tourism = the New Opium to HK

拆左海洋公園

個 3 面環海既地段
分分鐘帶嚟 10,000億既經濟效益
咁就可以將效益轉移去做新填海項目

賭業要有埋黃業，香港冇、澳門有
如果唔係唔賺錢，會收皮

海洋公園代表住舊香港的腐敗奶共， 新香港唔需要

起屋

執呀大佬

ture

佢又做唔到盛智文咁成功...呢D就係分別...

好多㗎妹韓妹嚟香港玩都會安排一日去disney㗎
但真心唔應該政府包曬底

聽講佢好似上深圳又搞酒吧街
但佢真心識做生意

又貴又細又遠，咁多年嚟都唔知有冇賺過錢

仲要霸撚住塊可以起樓嘅地，但係又唔撚用果下先仆街

要泵水救命唔係問題
但炒左班膠層先有得傾

講就係
難道依家政府唔係全部都講一套做一套？
非牟利講就好聽 行政費同人工更加無監管，係黑洞

購迪士尼遠同貴？

學台北，60台幣就入得

三上悠亞好鍾意嚟香港Disney

朋友近十年問親香港有乜景點，都數唔到海洋公園

以前盛智文管理得好地地
一交比中共人管理就P晒K
算把啦..........
中共都係搞死香港了........

派8億搞民生，派百億救公園。正一港共濕鳩正苦。